想等等第一班地鐵出去執垃圾 有無人知道RTHK 32直播緊嗰D地方嘅地址

如題
Sorry can someone please send out the exact address so that me and my friend can go there later with google maps plz?

係軍營前基本執好啲垃圾

...?
我真係literally想執翻好嗰地方
我broadcast見到D人執緊嗰地方我好感謝佢地
但係我唔多明你想表達D咩